我姓柒

細個叫阿碌，因為眼仔碌碌

到讀書時叫阿頭，因為我做班長

出到社會做野叫頭皮，因為我真係好柒

與我何干？

其實我都係

唔錯！一百分

笑點低 笑咗

呢句仲好笑